跪求各位巴打絲打解答HLG係電腦開唔到嘅問題

是咁的
小弟我第一次用Fuji X-T3HLG拍 1080p, 4K, super slow mode
自己嘅2017 MacBook Pro開到剪到
但係朋友部電腦連開都開唔到
（已經排除咗SD card 同 SSD嘅問題）
佢嘅電腦有rtx 2060嘅 graphic card
點解都係開唔到嘅？

請原諒小弟學識甚淺⋯⋯
唔好打面

求求各位高人指點

我真係好需要大家

format唔岩囉

邊種format？
電腦都係MOV
我用MacBook Pro 2017開到
佢用MacBook 2015就開唔到⋯⋯
可唔可以再指教小弟😭